好感同鍾意點分？

好感去到咩程度先叫鍾意

好感=
鍾意=

好感 有會幾開心 無咗都無乜所謂
鍾意 有會好開心 無咗會sad一陣
愛 有會幾擔心又好興奮 無會痛心 痛一世

好感=比機會你請下食飯
鍾意=請返蝦條你食

幻想佢突然同咗第二個一齊

好感：冇乜感覺 可能有少少可惜
鍾意：唔撚開心 心噏